布布點教你地！講到尾你地識鬼炒野咩！

布布點教你地?！跌少少就叫哂春！
B浪已經確認！行緊新一段range 270到290！
有信念先可以贏錢！

90日同布布 玩盡b浪 ！

同我掃佢上去！逢低必Call！

升

逢低必掃牛

同我掃佢老母上去

加牛

回呀

只要心 鐵柱磨成針

牛

all in 牛

哈哈牛

牛牛哈

一追再追牛

牛得

代表布布懲罰你地！

唔洗驚

儲牛等爆升 SH

牛佢老母

多撚謝 大燈閪

大戶打手

中就布神 唔中就特燈 中又贏唔中又贏

明明仲係牛市，b乜鬼浪